「警世」 唔該唔好一窩峰湧離島！大嶼山

DLLM! 我知疫情，香港人無地方去好慘！ 但唔該唔好一窩峰咁入離島區同大嶼山。 你地知唔知，你地一堆人湧入去，對當地做成幾大問題！屌你！

交通本來就唔方便，知唔知當地居民出入好受影響！ 知唔知當地好多老人家同要返工既人要因為你地入一入去！ 要等幾耐車！ 我見個老人家要出一出市區覆診，白白係巴士站等左2個鐘！ 唔好同我講得遠就應該預左！ 死仆街自私撚！ 同班蝗蟲有咩分別！ 預左唔等於因為你地，要影響幾多時間！ 同錢！

而且好多野都連帶影響！ d. 緊急服務都影響！ 你知唔知離島區好多人因你地班打卡撚，搞到急病，生仔都拖延入醫院！ 生活物資都遲左送入去！ 係唔係要害死人先安樂！

生態破壞先係最大問題！ 入到四圍掉垃圾，又唔清！ 今年又牛年， 見到牛就要同牛影相！喂佢地食野！ 你地知唔知！ 好多草俾你地踏死左！ 已經要人送草去喂牛！ d 牛肚餓就四圍搵野， d 人就喂佢地手上d 野俾佢地！ d 牛唔食得人類食物！ 好多牛食左唔舒服！ 見過班癈老，喂班牛食魚蛋，有無常識！

唔該！ 去之前了解當地交通先！ 行山或單車係比較好方法！ 一係用下的士之類！ 留返大型公共交通俾當地人， 你去得一日半日就唔好咁省！ 重要唔好留垃圾， 唔好喂野生動物！避免入草地森林，俾返點自然環境俾當地生物！

sor9y囉！
琴日返大尾篤都排咗半粒鐘小巴

抗疫成功左？

你現場同班遊客講咪得

你想一個獨霸離島我唔會信你㗎

你想搞大嶼山獨立？

香港本來就太多人
以前有得去旅行 走咁一班
返工搵食 又一班
你唔覺啫
八百萬人喺咁細地方 點生活呀

啲人係咪去沙灘

等多啲人移民就好

大哥 市區既配套 點都好過離島

pish

都未整好
唔知佢哋BBQ定行山定睇星
又一車車賓賓
不過都慣咗次次有流星雨都唔使旨意返到屋企

支持封島
學沙螺灣人

迫爆晒， 多人過旺角迫爆佢

認同

今日嘅相?

頭先排纜車排咗 兩個鐘

全香港都係咁迫㗎啦

唔係去邊玩你講
平時又一窩蜂湧入港島返工
我阿婆朝早覆診都塞車

其他問題都認同，唯有交通真係唔認同
講到啲遊客只係嚟一日大可以搭的士
咁你都可以搭一日的士啫
仲要覆診遲一秒會死咁大件事都唔搭的士

市區咪又係好多人
你出城行一圈啦
根本全港都逼爆
香港九龍啲山咪又係好多人

你估平時無咩嗎 ？ 日日為左避人群坐唔少，你估一定老奉坐的。 人多起上來，的士都無 。 等的士都要等半個鐘仲要加錢先有

一到假期就有人loop呢堆廢話
你去就得，人地去就唔得？

你上連登出個post就唔會黎咩傻仔

真心！ 唔好今年因為牛年去打擾d , 又影相又摸又喂！ 幾年前，有對父母要d 仔女同d 牛影相，隻牛俾小朋友整痛，嚇親搞跌小朋友，個老豆老母係到鬼殺咁嘈！ 話要漁農拎隻牛人道毁滅之類！好在最後牛牛無事。 唔好一時貪玩，整親自己害死班有靈性既動物。

你文盲？ 我邊句叫你唔好去？ 叫你去前了解下先，尊重當地環境同生物！ 你咪照去，我一樣照叫人避免係人多時入來。同樣得閒上山清垃圾。我只係想個地方好！

正死支那蝗蟲思想！

搵區議員搞下居民優先上車有冇得諗
不過中途站又係無位

DLLM! 我知疫情，香港人無地方去好慘！ 但唔該唔好一窩峰咁入西貢。 你地知唔知，你地一堆人湧入去，對當地做成幾大問題！屌你！

交通本來就唔方便，知唔知當地居民出入好受影響！ 知唔知當地好多老人家同要返工既人要因為你地入一入去！ 要等幾耐車！ 我見個老人家要出一出市區覆診，白白係巴士站等左2個鐘！ 唔好同我講得遠就應該預左！ 死仆街自私撚！ 同班蝗蟲有咩分別！ 預左唔等於因為你地，要影響幾多時間！ 同錢！

而且好多野都連帶影響！ d. 緊急服務都影響！ 你知唔知離島區好多人因你地班打卡撚，搞到急病，生仔都拖延入醫院！ 生活物資都遲左送入去！ 係唔係要害死人先安樂！

生態破壞先係最大問題！ 入到四圍掉垃圾，又唔清！ 今年又牛年， 見到牛就要同牛影相！喂佢地食野！ 你地知唔知！ 好多草俾你地踏死左！ 已經要人送草去喂牛！ d 牛肚餓就四圍搵野， d 人就喂佢地手上d 野俾佢地！ d 牛唔食得人類食物！ 好多牛食左唔舒服！ 見過班癈老，喂班牛食魚蛋，有無常識！

唔該！ 去之前了解當地交通先！ 行山或單車係比較好方法！ 一係用下的士之類！ 留返大型公共交通俾當地人， 你去得一日半日就唔好咁省！ 重要唔好留垃圾， 唔好喂野生動物！避免入草地森林，俾返點自然環境俾當地生物！
34
14

冇的士咁你又叫人哋搭的士

求咗支籤落埋山

大陸有⋯

內循環消費

移民走三四十萬人
新移民補返三四百萬

第一次見人叫人搭的士唔好搭巴士
全世界搭的士你條路死撚左啦，到時你等六個鐘都無巴士呀
假就得幾日，日日都咁多人，想屌人叫人唔好入黎咪認囉

啲牛本身都唔存在

老老豆豆
藍的係得40架
載到幾多人？

其實跟本要俾居民優先 但大嶼山巴士彩你都on9
你要佢地做野？ 不了

唔該所有港豬入哂離島玩

精既人都知，呢d 地方假期唔去得
由佢地迫死係島上面，反而其他地方會少d 人

大時大節將就吓啦，一係你自己同巴士公司傾村民優先，新界好多小巴都係咁

稍為有啲道德嘅人應該都唔會撳入呢個post

全個香港都多人啦呢幾日

五毛PR拉！

香港根本無乜人出街，連登仔個個話成幢大廈移哂民移剩佢一個
而家全香港水靜鵝飛呀

利申：曲

你唔同嶼巴講嘅
你知唔知道
佢哋cut班cut到俾TD警告

長洲黎，尋日keyman影的

呢兩日大嶼山堅多人，身為島民嘅我好明白大家都想襯假期外出開心吓，我接受到喎

一班香港人係要去掉垃圾

另一班香港人又要搞獨立 唔比你入嚟
咁點解你又出得嚟

d港豬要旅行丫麻
冇就要周圍觀光

離島無武肺㗎

本身每日有唔少人係喺天空同海中心
而家將所有人趕返上陸地
就會發現地球原來真係好撚多人類

佢哋睬你都傻

哦

掉返轉應該係父母要教小朋友唔好整到d動物 你老味又拍又蚊d動物

自己睇下你地大嶼山選D咩區議員咪知點解會咁叫余漢坤幫你地爭取囉

咁呀，多啲人搬入離島住扯高啲租扯高樓價囉

唔通我住跑馬地又話個個星期三晚唔洗旨意返屋企叫啲人留響屋企睇電視唔好入嚟咩

一係用下的士之類！

吊你 逼撚過年宵
咪再去長洲啦

呢個post啲感嘆號仲多過離島啲人！！！！！！！！

屌，講到尾咪又係樓豬住離島

想自己出街返屋企方便d，屌鳩人自私撚自己咪又係一條自鳩私既柒頭

唔係港豬既你係咪係屋企打機打飛機成個月唔出街都冇人知既毒撚

尋日我fd喺貝澳出東涌等咗7架巴士

香港人去香港地有咩問題？
你去人地度就得，人地去你度就唔得？
要怪就怪政府，咩娛樂都冇，要怪就怪中國，搞個病毒出黎冇得去旅行
你話香港遊客冇品冇德整到成地垃圾咁就抵鬧
但如果只係針對「去玩」依件事，點解唔可以去玩？

DLLM! 我知你地要返工，香港人個個都係黎生！ 但唔該唔好一窩峰咁入觀塘。 你地知唔知，你地一堆人湧入去，對當地(即係我)做成幾大問題！屌你！

交通本來就唔方便，知唔知當地居民出入好受影響！ 知唔知當地好多老人家同要返工既人要因為你地入一入去！ 要等幾耐車！ 我見個老人家要出一出市區覆診，白白係巴士站等左2個鐘！ 我我已經住係市區唔係住有牛嘅地方！ 死仆街自私撚！ 同班蝗蟲有咩分別！ 預左唔等於因為你地，要影響幾多時間！ 同錢！

而且好多野都連帶影響！ d. 緊急服務都影響！ 你知唔知離島區好多人因你地班打卡撚，搞到急病，生仔都拖延入醫院！ 生活物資都遲左送入去！ 係唔係要害死人先安樂！

生態破壞先係最大問題！ 入到四圍掉垃圾，又唔清！ 今年又牛年， 見到牛就要同牛影相！喂佢地食野！ 你地知唔知！ 好多草俾你地踏死左！ 已經要人送草去喂牛！ d 牛肚餓就四圍搵野， d 人就喂佢地手上d 野俾佢地！ d 牛唔食得人類食物！ 好多牛食左唔舒服！ 見過班癈老，喂班牛食魚蛋，有無常識！

唔該！ 去之前了解當地交通先！ 行山或單車係比較好方法！ 一係用下的士之類！ 留返大型公共交通俾當地人， 你去得一日半日就唔好咁省！ 重要唔好留垃圾， 唔好喂野生動物！避免入草地森林，俾返點自然環境俾當地生物

想霸住個島做自己私家花園

點解正評多過負評
最撚憎樓主呢種人 入個郊外要你批咩

支持封關

破壞環境就真
同9圍都垃圾，口罩

咪臭係

獅子大帽飛鵝全部都多人過紅隧

！！！！！

不了

除咗自然環境同動物嗰part之外有道理
其他聽落都幾自私

自己垃圾自己帶走

自膠
除咗自然環境同動物嗰part有道理之外

腥港人不應擁有大自然

唔去當地人邊有收入，你養佢地呀？

新潮文定舊潮文

自己想獨霸離島
得啦樓主
你自己唔好入離島/搬走啦

啲人咁鍾意迫 咪比佢地入去排到夠囉
啲商店就最開心 發個新年財

咁我住市區又係咪叫你班離島撚平日唔好一窩峰湧出黎返工呀？

你地離島撚搞撚到我日日等巴士都要排幾班車呀

樓主呢啲傻西住個區住到以為係自己既kingdom 咁 傻西

離島撚惡過狗
樓主咪撚出旺角呀，你搞到旺角假日都好多人呀
你出人地到就得，人地入番黎就唔得?

假日連出去玩都要比人屌
香港人係咪淨係得返工唔會比人屌

我好鍾意香港

香港人會聽？

預演緊明日大嶼
慢慢就慣架啦

天真

就嚟要返大灣區生活

白痴仔，你咪撚出番九龍香港島喎
你出又得，人地入就唔得?

我建議推番只限居民既巴士
行山果D，唔該行番出去大公路等車

想搞嶼獨?

西貢撚同離島撚基本上都最撚自私
佢地出就得，人地入就唔得

去長洲好似要搞簽證

講真入咪入
班友鐘意逼咪逼撚飽佢
利申 呢幾日街都冇撚出過

真正想享受離島又想有交通既話
住梅窩啦，無乜人去

明明好多離島區自己有心發展旅遊業
而家咁多人嚟你就嬲

好似長洲太平清醮咁 明明當地值理會有心大搞
但每年網上都有居民叫人唔好入嚟

要不是我地香港人關照你地離島 玩撚完啦

呢啲日子樓下個公園都勁多人啦，何況外面

根本係正苦問題，亂鳩咁抗疫，做成一連串連鎖反應，郊野公園烏煙障氣，離島人頭處處，冇lala成村人行山，露營搞撚到亂晒坑，垃圾多撚到！仆街正苦

移入黎既永遠多過移出去，唔信十年後一齊數數

你走100個香港人，會填300個大陸哩入黎

唔好做遊客生意囉

明明香港自己有心發展旅遊業
而家咁多支那人嚟你就嬲

好似五一黃金週咁 明明旅發局有心大搞
但每年網上都有居民叫人唔好入嚟

迫爆佢 又無支那人
大家一齊睇下香港人本身有幾低劣

觀塘真係冇撚得輸，邊撚到塞得過觀塘？連行人路都塞埋一份
想睇樓豬點駁

屌市民？ 屌政府當年放咁多支那人落黎啦

傻鳩樓主
都唔知乜撚思想黎

去邊區都好
都會佔用左個一區既設施

留係屋企啦
屌你老母

香港本身由始至終都容納唔到8百萬人，一封關人口流動唔到d問題就出哂來，沒得搞架啦

邊啲腦殘po抄出嚟嘅呢？

點知你果日多唔多人咩

離島建國？

仲講緊疫情
just a flu 比班抗疫撚 恐懼撚講到係咩滅世病毒

拎個大聲公去東涌巴士站屌人呀嘛

果對父母應該拎去人道毁滅

「警世」 唔該唔好一窩峰上連登
啲po追唔切

白L痴，叫政府封左離島佢囉

大嶼山獨立左？想入咪入出咪出，屌你老母當自己邊個
你入黎我果區返工食野行街就得，我入黎行山就唔撚得

住東涌 表示成個新年假冇出過東薈城果邊 幾億人迫哂係市中心 好似有寶咁

新年先覆診急病同生仔

離島獨立囉

唔屌政府屌市民

真係攪笑，係呢度同班毒撚講有用咩
又想發圍話香港人點點點

D人上左船先見到呢個post

收到
本身都無諗住入去
依家即刻去湊下熱鬧先

個個都係果幾日放假架啦

低調

由得佢地迫死啦

下世唔做觀塘人
返工就俾堆黎生塞住 放假就俾廢老塞住
明明馬會都冇開咖啦 都唔明個轉角位仲咁多人
疫情前後如舊 冇分別 一樣咁多人
差在觀塘冇生態價值 大嶼山有

尋日行山頂個西高山，個打卡位排左超過五十幾人

真係成功左，今日廿單都無

係十單都冇

都唔知入去東涌做乜鳩
塞住哂啲車

一樣
連間taste都多人到爆，痴線架

其實係你平日逼得少
市區日日都係咁架啦

係連登講有用咩 連登仔都唔出街既
出得去玩都唔上連登啦

好心唔好一窩峰湧港島返工去睇醫生都要塞車遲到

今日？

長洲賓客人數多

祝你地新年全家冚家剷！

去遊船河仲好

要不是遊客 你們長洲人一早完蛋了

踢撚哂班冚家剷落山啦

有左膠味

又話疫情，又話經濟差，又話多人移民，條街根本多人到仆街

唯一辦法，走

其實唔出街行有咩咁難
香港食野又廢。行山果d根本就白痴玩意
明明亂世。係屋企自己做下運動
睇下書。準備好自己好過
係要出去趁。出街又要帶住個罩搞住自己呼吸
真係打下座。做完運動就沖涼訓番陣。
食完打下機睇下書做下自己野。陪老婆煲下劇吹下水未又一日
完全唔明點解咁多人鐘意出去

其實個個都係咁諗
咁個個邊度都唔駛去
屌交通配套唔好無加車班次好過啦

唔該所有人唔好入(荃灣/屯門/元朗...)！
一放假就湧哂黎，搞到我食個飯都要等位！
屌你老母！d食店商場係為居民而設，死番你地自己個區！

假期去邊關你撚事？

你同林鄭、陳肇始叫人新年唔好拜年、留家抗疫有咩分別？

從來就冇疫
疫情根本就港共人為製造出黎
每日幾十單叫疫情?
隻廢毒95%康復出院率係疫情?
1.8%死亡率(仲要死親唔係老人就長期病患)叫疫情?
感染到都可以冇病徵繼續如常活動精精神神叫疫情?
啲恐懼撚幾時先識醒

真正嘅疫情係班恐懼撚嘅恐慌症，一隻廢毒可以驚成年，想戴足一世口罩

去邊我自由黎
係咪剝奪我自由

拎籌好無?

講一講 我驚樓主既小命不保

勁多人入嚟行街 行山

不過唔係之前咁成村大陸人 都接受到既

唔好阻住啲船位喇
留返屋企上網講啦

呢班賤種係要趁熱鬧
唔多人唔去
呢啲時候應該支持搵黑警驅散班撚屌

離島你架？On99，我鐘意去邊就去邊

上次西貢個有相似post 都比人屌
冇人撐你嫁啦

香港人係得呢啲假期啦，假期去邊都要你管呀？

憑實力登島
DLLM

樓主柒到縮返入老母個閪到

On撚9㗎咩你。你出市區有冇幫手執垃圾啊柒頭
我叫你避免返工時間咁撚逼，你唔好返工得唔得？我都想條紅隧好啊我入嚟玩咪頂多一家大細4個人。其他人我控制㗎屌你老母？要夾時間定申請咗先準入啊

除咗搞動物啊part係班人唔啱 其餘論點都痴撚線

唔夠膽，都係縮番係電腦後

你仲自私

算鳩數啦
我地香港人同班自由行蝗蟲有撚分別咩
影響唔倒自己就理閪得你
大家都是中國人

冷氣軍師再現

你講得好啱 希望大家唔好再去 真係太逼了

btw聽日約左女女去 想問有咩好野食

無錢搭的士預早出門搭巴士小巴

離地
老奉個個有錢搭的士咩
你地班𡃁仔𡃁妹可能係
唔代表其他人都係
搭一轉的士可能兩三餐飯錢

香港自私撚：疫情要我返工就得，點解我唔可以出去玩？去邊關你X事 ！

係樓主叫人搭的士

連登毒撚宅男聚集地黎架喎，你係度打稻草人有咩用
不如去中環碼頭 東涌站舉牌囉

樓主邊到有叫阿婆覆診搭的士啊
驗眼啦
閱讀理解拎u?

恐懼撚玩撚完未吖

我幾時話樓主叫阿婆覆診搭的士啊
阿婆可以冇錢搭的士，遊客就一定要搭的士？

咁要搞實名或者居民證喎
咪仲on9

大嶼山巴士不嬲都有月票㗎啦
分開2條隊 月票優先上車咪得
乜居民證都唔洗搞
你做遊客唔想等咪買套票

你無錢入黎搭的士就咪撚入黎啦

再者我講緊阿婆無錢搭的士
你走黎覆我 “係樓主叫人搭的士”

咁你講呢句只有兩個可能性
1. 你講緊樓主叫阿婆去搭的士
2. 你九唔搭八

你話你無話樓主叫阿婆搭的士，咁啫係你九唔搭八啦

再迫啲啦屌
等緊WFH 到復活

ok喎
不過月票本身係優惠咗嘅價錢定點
要做到優先上車咪會貴咗
當地居民接唔接受到

香港地咁7細無訂好去迫埋離島郊區
無人想呢個情況只係無可避免

月票本身同地鐵巴士月票一樣
一買買你一個月幾多程
你做居民日日要搭巴士出入一定係平咗

對巴士公司影響唔大
最多叫站長維持秩序睇人上車（假期多人已經係咁）
月票冇必要收貴 上車嘅人頭一樣咁多 利潤一樣
冇值得收貴嘅理由

如果巴士公司PR見到 建議考慮下

全香港七百萬人又冇得旅行可以點

咁惡㗎！

關我撚事

佢哋鍾意人多熱鬧咪由佢慢慢排隊

啲人又衝返哂出黎

我夠想無人果陣入啦 唔使返工呀on9
你出市區夠人多啦 係咪想屌返你呀

大陸春運咁

好心離島撚唔好入市區返工行街
搞到逼上加逼
離島獨立 唯一出路

阿婆冇錢搭的士，遊客就一定有錢？
大嶼山你買起咗？遊客冇錢唔可以去？
阿婆冇錢搭的士咪早啲出街排隊囉
再唔係咪食少兩餐，講到搭的士咁撚貴
而家睇病重要定食飯重要？

要唔趕時間嘅人搭趕時間嘅人搭嘅車
趕時間嘅人就死都要搭唔趕時間嘅人搭嘅車
然後話趕唔切

住大嶼山都覺得你做多左...
唔係第一年係咁啦，宜家weekend 都係咁多人

傻西樓主自私離島撚以為自己係島主

將7婆歡迎自由行d說話copy番出黎

個200 黎乞食咩

就係乞食都要塞爆佢，唔係點換血

行緊街嗰d 香港人黎

見到佢話冇錢搭的士唔好入去就知佢on9啦

又怪人，唔怪冇地方去

啲父母係咪生仔生到腦都唔見埋？

個島係屬於你？？？

油尖旺仲慘

咪講左提早左出門都搭唔到囉
等左成兩粒鐘巴士啊戇鳩

入黎逼到巴士要等成兩粒幾鐘你都覺得無問題
屌你老母支那人黎？嚴重影響人地生活都仲覺得無問題

九唔搭八又自撚私

問條林鄭做乜明知overpopulated照日日放150同交通配套咁差，起埋On9港豬澳先啦

放百五件你覺得柒婆有得話事咩
瞓撚醒未

要不是我們來離島消費

離島人完蛋了

到你搭哂佢 d 的士佢又有急事截唔到的士又賴你搭哂佢 d 的士無緊急事做咩唔排耐 d 隊搭返一般公共交通工具

我指係個政權
訓撚醒未

柒左咪認囉
死雞撐飯蓋媽啊

破壞生態呢點接受
但你講到害人延誤生仔、延誤救治
吹到咁撚大，有無實質證據證明

覺得可以整條隊 local 優先上車

港豬

現場咁多人，逐個逐個咁講撚晒？
就算同左現場啲人講係咪就唔開得post？

D人心諗，我無比錢你賺咩，嘈嘈嘈

長洲又名：藍島

成班傻閪
有疫症難出境，依啲日子去長洲

戇鳩仔
去邊關你撚事咩
你上黎連登開post托柒呀？
你唔當時即場講？on99咁

你肯定長洲藍

你又點肯定唔係？

放上黎啦

長洲區議員係邊個

你用議員分，我用長洲D撚屌藍屍商家原居民分。 長洲真係世界級趕客配埋無敵黑敬宣傳